[廢老陷阱] 彩虹新開 Happy Shop 一堆廢老爭住入

唔知同以前嗰單有冇關係呢

【吹水台】[ HAPPY SHOP ] 老 人 陷 阱 掠 水 陰 招 大 披 露 by 條女個空好細//條女個空好細

via datHKG

lm

好似好多廢老想一日入幾次
聽到d 職員話一日入一次only

再洗腦呃佢地身家？

成日周圍走
開兩個禮拜又冇影
係第區開過

以前中學做個1個月，一要我追數就quit了。
d廢老遲到會無得入，跟住就發哂難咋，只係為左入場拎d濕鳩禮物。

排撚到去天橋 班廢老幾時死

屌，我屋企人又係每個星期都去，拎埋濕鳩禮物

未夠鐘去報到投胎者